# ПРОХОЖДЕНИЕ ИГРЫ «В ЛАБИРИНТЕ СНОВ»

[<https://gitlab.com/johnbrown90210/in_the_labyrinth_of_dreams>](https://gitlab.com/johnbrown90210/in_the_labyrinth_of_dreams)

Ниже представлен минимальный набор команд, необходимый для прохождения игры. *Курсивом* выделены необходимые пояснения.

## Твоя комната

`Встать`  
`Смотреть под кроватью`  
`Взять жердь`  
`Открыть окно жердью`  
`Отпереть дверь брелоком`  
`Открыть дверь`  
`Да`  
`Взять руку`  

## Бильярдная

`Атикин, встань`  
`Двигать стул`  
`Встать на стул`  
`Ударить по серому в первую`  
`Ударить по белому во вторую`  
`Ударить по голубому в третью`  
`Ударить по красному в четвертую`  
`Ударить по полосатому в пятую`  
`Ударить по золотому в шестую`  
`Ударить по бирюзовому в седьмую`  
`Ударить по фиолетовому в восьмую`  
*Если после удара шар не попал в лузу следует продолжать попытки до попадания*  
`Залезть на стол`

## Французский парк

`Слушать`  
*Идти в направлении звона колокольчика*  
*Повторять две предыдущие команды пока персонаж не найдёт Атикина*  
`Гладить фигуру`

## Маяк

*Убедиться, что персонаж находится в одной локации с Атикиным. Если нет — перейти в его локацию*  
`Атикин, дай брелок`  
*Если персонаж не в Фонарном отсеке — перейти в него*  
`Нажать синюю кнопку`  
`Войти в фонарь`  
`Взять латунный фонарь`  
`Выйти`  
`Вниз`  
`Взять сироп`  
`Открыть латунный фонарь`  
`Вылить сироп в латунный фонарь`  
`Вверх`  
`Выйти`  
*Ждать пока в фонарь не залетит светлячок*  
`Закрыть латунный фонарь`  
`Войти`  
`Вниз`  
`Вниз`  
`Отпереть дверь ключом`  
`Открыть дверь`  
`Войти`  
`Взять лампу`  
`Осмотреть карман`  
`Протереть лампу платком`  
`Выйти`  
`Вверх`  
`Вверх`  
`Войти в фонарь`  
`Вставить лампу в патрон`  
`Выйти`  
`Нажать синюю кнопку`  
`Нажать красную кнопку`
